一於告他誹謗 - 李碧華

一於告他誹謗 - 李碧華

名采論壇

689 UGL醜聞，至今仍未能被強權力壓禁聲，最近林卓廷到英國舉報，提出各項質疑，並得英國國會議員及相關人士答應協助跟進，希望有進一步的調查……
林的行動，亦保留去澳洲投訴其涉嫌違法、貪污之權利，香港人拭目以待，樂見公義彰顯，真相大白於天下。

此舉引發了禮義廉、葛珮帆及何君堯等批鬥圍插，689又發聲明，指林罔顧事實作出虛假指控，保留一切法律追究權利云云。
臭屎密冚相當吃力，護短歪理更令人失笑。先說一個野雞博士、一個假執業律師的攻訐，林一句：「我講嘅嘢一定係事實，可信性比葛博士的學位更真確。」令是非不分者啞口無言，國力博士工廠醜聞沒下文，不等於沒發生。但若葛「博士」不甘受辱，就應馬上採取行動，展示證書及文件，公開博士論文，挽回聲譽。真金不怕洪爐火，真博士豈能被KO？一於告他誹謗！

689早前不是告昌昌誹謗嗎？怎麼沒進展了？別嘴硬手軟別心怯，一併把卓卓也告了，讓史上最神秘的UGL案件在法庭上公開，讓之攤在陽光下。哼！這些人不識好歹窮追猛打？若可還我清白，何妨庭上見？

狗咬狗？